Jarosław Baniewski
Program pozwala zasymulować prostą fabrykę mebli. Na początku generowani są klienci zamawiający meble oraz pracownicy obsługujący firmę w skład której wchodzi kierownik, sprzedawca, dostawca oraz stolarze (ich liczba zależy od czasu potrzebnego na wykonanie zleceń).
Do funkcji programu należy wyliczanie pensji pracowników i zarobku generowanego przez firmę (po odliczeniu kosztów dostawy i wynagrodzeń) oraz wypisywanie informacji o klientach, pracownikach, zleceniach, dostawach...
Przed skompilowaniem można zmieniać takie parametry jak: pensje, koszt dostawy, koszt mebli, czas produkowania mebli, ilość zleceń, ilość klientów...